美股認真討論區 DCCCXLVII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

我deep state概念股強大了

This

GA重新點票
又3日

互相搵食聽日陪老婆買lv d錢有著落

lm

又數錢
養唔養狗 我識自己去廁所的

快啦

Acb今晚+200%都唔奇

依棍

慢慢玩啦可以玩到12月

高JED PINS @63.4
希望今日高位明日低位

重頭三大重倉U PINS FVRR

想窮都難

Ttd真係飛龍在天

如果香港唔變，我想留香港，咁玩法

買樓唔難

Me fvrr pins snap googl 4頭馬車

今日的TTD沒有極限

ARKQ 90度角插落去

發達

今年得球八 ， 唔係買唔到個product 應該3球八， 不過宜家買到

下年目標 最少執四球

個巿強到完全冇力跌

大家慢慢做C朗

你地個本究竟有幾大

今晚仲有 Roku Net SQ

4球姐係要執幾多%？

我下年aim 執番依兩晚個數就ok

家下仲入得過咩

埋單計賺緊wo 清

今日食左大麻未

做淡慘過做雞

SNAP 唔好呀

中間賣咗MSFT 轉咗買SQ
是否不智

hey hey hey hey

股票唔計買樓buffer都接近9成回執了

今年計過好多次mistake

修正哂，啱啱呢次就落單先知要加trade premission 今年正常識玩應該係總倉至少2倍回報

今年3月 同 大選根本係送錢

SQ發展潛力係大過msft 好多
M$咁大隻好難郁

fvrr 其實我想食糊了

西利
幾時先去到你既功力

預90-100 %

都提返大家 特別係d新手
買賣個制係自己禁既 有錢賺固然開心
但係投資涉及風險 輸錢唔好冤其他人 買賣既決左權係自己手上

Btw 隻snap 落返少少 睇嚟要入貨

Sq冇net一半 渣ga

美股資力得一年 係呢到學

今晚有咩公司ER?

fvrr call ER 到而家無放

呢個真

一律推介sqqq

嬲咗我三日個permission我eq 0 走去打機

想問問VWAP setting -> input-> Anchor Period 同 Source駛唔駛較架，定用default setting

P巴

難忍男友禁足培「欲」 陳婉衡師生戀半年玩完

美股彭于晏

完全估唔到納Dee連跳三日今日都仲咁強
一開市追左sqqq
想訓但又唔放得過夜

最得意警世叫大家爆買日咪放貨, 當大家手足

成班走去平 ，有d仲sqqq

大麻散水未

本身有港股底？

SH 信念

g錯了

港股係地雷黎無玩了

Snap 好易睇
上星期冇跌
成交收縮

飛巴點睇veri ER

小西 派 象徵

SQQQ RKT算唔算係連郡兩大萬人塚

金融業的爆肌男學生

我都有LP QQQ, 不過一開波棍落 到底個時平倉
好彩無貪心

飛巴熱心拯救傻散
功德無量

FIVRR Motley Call 左兩次
升左差唔多一倍
仲有得上啦

睇個款似p巴係佢條仔

港股真係損手爛腳
都係今年先黎美股

等MM派準備上車我會減下d SP 先

發覺得市有時想玩下MM個班人咁，震完再去 見過幾次

純粹想講主角姐

唔會買理得佢升100 倍 圖唔靚

Option 呢

估計下半場會收紅

AYX今次又衰乜

收縮三角
第三個頂
唔知chok緊啲咩呢

唔掂了

我覺得巴佬好啱，有懷疑一刻都唔掂

咁市咁強 無力跌了

Snap ?

今晚升唔過20%唔叫升

fbi話咁快就散水

作風差，仲掂佢仲咩，美股大把股

食左一半，轉左strike

想睇TTD收紅

屌女巴 堅大户

Net已經想清倉

選股用mm 加MarketSmith真係好幫到手
賺返黎既錢實夠cover你買MarketSmith 舊錢

一頂低過一頂我嘔番800走晒先

無錢等緊deep state救濟

家下先知咩

真？

但好似有啲貴

acb 轉身阿

有無好書推介

elon 巴 好似已經上咗太空， 未畢業就2萬鎂 贏超過十倍

之前幅相DEL埋

特價時段

P爸呢幾日無入黎miss左好多野
係咪已經full time跟3叔搵食?
如果唔係佢一定跟
不過咁諗, 佢一跟分分鐘沉船

75 蚊貨食晒
一半profit轉leap call

一頂低過一頂，但VIX同SQQQ都扯唔起
奇奇怪怪咁

今日星期五

P爸呢幾日應該唔太開心

問好巴 OT巴 佢地高手

我係到學

Why

忍下手先開PUT
上次試過跌到10X

你執成球比$150一個月姐

我買左佢個package都係$1499 14個月

難忍男友禁足培「欲」 陳婉衡師生戀半年玩完

正股坐下
搵機會入下put

除左波大之外 個樣唔掂

SPY雙頂變雙底定三頂

推

唔慳得啦

Pins能否應用

NET 同TTD 連拉回機會都唔比，下次靚股 唔好等after er 買少少好

你執完成球野話MarketSmith 貴真係未比人小過

RKT當初邊個開船架

p兄

個市好似唔撚理大選了

2千萬目標又接近了

呢啲位我唔識玩
正股應該食定係轉call好啲？

識上車唔難，識下次減磅先係難

希望下次減得靚先得

可能有用其他更加好用嘅tools

ACB有無人入

TTD好誇張

是

係 roku我後悔到想針

上星期忍太耐
報復性消費

殺權日

想問下大麻股做乜鳩升左30%?

FAAG 既巨頭beat哂都可以跌咁多
而家呢D財報即刻升 幾十%

生不逢時

Tan 呢？

如果我有eq 應該唔難，但我無

penis sell 左 snap d call

SNAP應該仲頂到

hkd姐 不過都好勁

仲唔係p巴？

未玩完？

無所謂啦，當重新買過， amd tsm 十年前咪又係平到嚇死人，今日都大把人買

即市Bull wedge向番上

搵位再入

頭先高位放左而家諗緊重唔重新入場

W / M

NIO

唔緊要入番

岩先30分鐘 call 啲價唔差得遠

一齊做happy 仔飛巴

太高risk 破前高可以考慮

small mid cap beat 就gogogo

差不多了

岩岩返工無錢課

要搵，穩賺不賠 又易明嘅 又有爆炸力嘅small mid cap 真係唔易

想搵多十隻

.VIX 26鑽石底

差不多散水?

可以沽佢老母西

好難講 賭輸er 真係好慘

pins呢D算唔算? 定已經算爆完?

完全睇唔透個市想點
一係大大碌升，一係一棍就滅世

宜家有MM 派加 algo 其實好好 調整cycle 變成光速

可能好快又要減下磅

飛巴U加倉位會係幾多
個樣似落唔返100樓下

AYX咩事跌咁多

哇 一入黎 大家gel到咁撚痕

如果我學全倉股神 依三日起碼5M usd

I say one two

早2個禮拜唔係咁講法, ER前平倉保平安

saas股真係好升得

我覺得呢隻係靚野 長渣

大佬唔好咁痴線啦 all in or nothing

呢到D巴打個個都咁大本

呢句你好似日日
無論都會講

唔通我啲SQQQ插落15咩

唔識答， 開個atm sp先

我又唔覺一野去到150

SQ

破左45 可以望46.48

逝去了的龍市 如何留得住

Pltr可以回番啲嗎

etsy

問題隻個股質素有幾好

cap圖擺喺#1算啦

@暴巴

snap破了 有人上車嗎？

又唔會nothing

太陽能做咩冧jks

正股今晚入唔入返好

如果

點解咁多股升咁多% 納指仲係可以118XX 緊

7 8月啲ER隻隻盤後直插
特別啲saas

fanng收皮

打錯

如果我學全倉call股神

10蚊日日睇住佢 陰啲陰啲咁升

舊經濟落緊地獄

佢而家跌市先會上水

FAAMG帶左個碩, S/M CAP接棒是常識吧

全倉股神表示今日1/3倉call

SNAP 即刻開車
痴撚線

上左

岩岩走左snap又再識多轉

btw 多謝曬

我都上番

無啦啦又多200鎂

新手想問個sp既問題
想問如果到期日收市,盤後趺到落行使價洗唔洗行權

逼人睇佢吊鐘

屌 估唔到, 上唔切SNAP 上PINS都岩洗

SNAP 再上車

咁多隻watch list 爆升都買唔中

舊經濟插到0都唔關納dee事

睇番sq份業績超靚
revenue beat 同期4倍
真係算升得少今日

等多陣先上
啱啱差啲高j 咗

依度不嬲日日唔同玩法

我position仲有d菲比斯b

波巴領軍

唔識玩long call真係賺少好多

好似係睇券商
有D驚你地中伏會early assignment都未定 上youtube可以睇睇
例如kelvin no d片, 清晰好多

2個月前我都係咁諗 慢慢學

各位師兄 想買本書學睇圖
有無好介紹
玩咗半年都未好睇得明

宜家學緊賭 末日call 同 er前兩星期點搵位開call （未日定 一個月）

加埋呢兩門夠皮

搵日要寫返哂呢一年自己觀察到macro eco點變動對美股咩變化

今年將所有mistakes minimize就夠了

怪獸大學男神

net 50放咗

ONLY U

想問下唔同交易所既CALL有咩分別?
IB有好多揀..

ヽd菲比斯bノ

冇上到net

Snap 上唔上到46

SaaS派貨

咁我唔識答你 應該無分別

fsly同net今次倒番轉
可惜我得fsly

賭近記住開spread
無嘢講了

同問

snap早左放call

1211跌咁多NIO走唔甩了

睇成交ok
但會睇埋佢下星期表現

搵小好多 岩岩 penis sell

袁總會否太勁

Ching對上一次上水係幾時？

啲SQQQ唔撚理佢lu，唔等錢用，唔想蝕走，又冇嘢想買
擺佢喺度算

真係要研究下至得

TTD每次隔十幾分鐘睇一次又升十幾蚊

TTD 好屈

收割下 賺番2餐晏仔算

呢隻有買貴冇買錯

今時今日仲有人睇ER既咩

TTD咁樣升法
洗唔洗走

咩係mm派

升到痴左

Ttd 係有咩消息？

SQQQ長遠係眨值WO

冇

明白Can 巴

未日預有機會無哂但回報要幾倍up 只做結算日 (好少機會會出手)

ER 做自己熟個批, 兩星前會做漲窩 注碼係細

絕對唔傷本金, 每個月SP 穩收入

再觀察下先

唔係業績咩

係咪on9 short睇錯要即刻走
tqqq都話stonk only goes up你渣sqqq jm9

ER

唔賭ER 應該唔係我

我超重倉Pins 都係坐，都叫人靚股咪C朗

當對沖NOT BAD既

biden登基，美帝國運已完，十年熊市

如果係上個禮拜出應該最多 +5%

Small cap 大麻play

有興趣可以留意下

下一隻財報爆上分分鐘係:
OKTA
WORKDAY
WIX (多人開網店)

走哂？

我諗返 3 月班少年股神 150 蚊 入 SQQQ

忘巴又害9人

拜登明明利好qqq

仲要下邊有GOP制衡佢

今日出ER就唔講啦
平時咪又係跟大市上落
總之平價就入貨
呢隻至少值250

好淆

放心啦好少會做

做到係幾千蚊

難得機會先做

今日做咗pins 未日

唔知有無靚回報

IGC都仲有得升

個陣我ok重倉Tsla

Sad左一段時間

睇今晚volume 如果大性交突破
我覺得短期momentum會繼續向上衝
我自己就take profit 同時轉strike double position
做大leverage

snap咁少換手拉左8%
幾時先派

真假膠分唔清點係股市生存
忘巴幫wall st. 收智商稅

Fsly放唔放好
Biden上場會唔會解禁tiktok

尼度係咪個個都長hold
有冇短抄

leap call 暫時未識

搵靚股 我正股坐 同SP

好怕磨時間值

SQ勁過SE咁多

好巴 點睇食正股profit 轉200 12月call？

You seems like fun

你倒轉左啦

Cls
放左佢啦
長揸只會蝕更多

SE都未出財報 baba份業績好似可以參考

net先勁

se前排升咁多 唔講

SE如無意外都係OK

唔短炒使咩上嚟9up
打下機仲好啦

隻SNAP唔理佢LU 揸到下星期一先再算
今晚就咁先 聽朝起身先再做功課 睇下星期一點部署

今晚snap應該講緊一個鐘內出入

前排sq一直落後緊 而家追番姐

未必 頂多唔施壓 一上任就解封 真係直接同人講我係china joe 無分別

SE TTD NET 好想入

但要克服前排升咁多同今次又升 呢個關口

呢度長hold=hold過夜

我72撈咗
冇穿底位就照坐

大市要轉燈了

而家MID CAP玩哂

why uu

我覺得ok ge
拎正股profit 一半去call
Call好處你你知道個max loss係幾多
但小心fvrr價好西，你掛係近bid 等人hit你

Btw fvrr過左er未？會縮vol

啲太陽能

總統已上，理撚得你

應該話係會連升幾日 因為大戶唔會同你day trade

多過30 分鐘就叫長

你睇下有時 go go go 半個鐘同一人就話會暴跌

無錯 張SNAP CALL HOLD 一晚 好長時間了

尋日開左一張call
執少少都開心

轉登

驚了麼，put唔put下佢

新入冇追post

我岩岩返左74家鄉

新手留名學野，港股輸到甩褲，都係美股好

SNAP穿番44.77

過左
長知識了

破頂有無入返

你個侵粉 CCTOY兒登仔

你訓身中資點會輸

正
咁岩晒我
可以入黎傾

依家做緊put qqq

EA 有fifa吸金都救佢唔到

grwg

一般突破左佢正常都會向上繼續升 只係未必會有突破果下個成交咁大
如果你鍾意短炒係咁賣出買入 咁咪等佢到下個盤整既時候先SET價再入
由佢鳩FING FING擺幾日 最好就見到升到咁上下有盤整
如果唔係好易變韮菜

其實我都想put 不過而家買 夾得好痛

939 386 依d垃圾

你買依d 玩美股咪一樣死

問題Automattic無上市

qq baba jd 美臀驚西

tsm仲儲緊氣

我每年有複50 % up 已經滿足

當然會以 90 % - 100%為目標

比你掃貨

好想跟但又唔敢入

你睇番之前跌勢, SE個底硬好多

諗緊賭唔賭se er
仲有nvda

隻野幾好，妹妹下妹上

TTD 係咪要走了

有時同d買港股既朋友傾開股票

佢地總會話 700 9988咁貴點買
然後拎舊錢去買咩撚野石油，內銀，長實以至咩撚野匯豐渣打

人做太陽能plug 做太陽能

買下年1月otm hedge tail risk啦
個市破頂先平

d人話baba東南亞業務好似增長好多
利申自己冇fc價投se

nvda斬左兩次後悔兩次 唔驚

巴打 轉身速度好快

我都唔知加唔加好
想留番多啲錢炒其他股

暫時美股無乜點輸，之前買親咩港股一買就跌，一跌又驚住要斬纜蝕錢，依家仲有隻蟹緊，等緊返家鄉

ACB call , 一晚30% , 岩岩好接近最高位走, 一天都光曬

市場會懲罰佢地 蠢人要交智商稅

仲TSM
我不如買IBOND

想睇下個gain，開下眼界，+幾多%？

nvda真係唔驚
半導板塊呢期都好穩陣
而且TSM勁多單接, 成個行業仲係有增長 需求大左

今日LU無端端爆升

等MM派VCP

又唔係嘅
tsm一扯就上5%
但真係要有耐性

AAPL 變撚左QQQ

AIM每Q 10%其實好合理
呢個禮拜上落都唔止10%

納dee 轉燈 ?

換馬啦hsi仲廢過道指

等陣隨時華為解禁
就射到上天花板

屌
我五百六十蚊走左
你係咪想學我

呢d夠膽玩少少末日call真係15分鐘執幾倍

U

我都有睇mm
不過呢個升浪用vcp一定入唔切貨

好少咋, 唔自貼了, 38% gain 完連依到d ching 0.001%倉既錢都唔夠

唔係尻up, 個本本身就勁少, 新手上路諗住少少本開始炒上去

唔好拎TSM同啲1年2厘既垃圾比

升到就變我最大倉

肥佬黎廢老到仆街

tsm依半年頂你ibond10年息都仲得

佢做埋AI
不過同指數correlation太高 之前nq日日跌佢跌好多 升得嗰少少
護倉迫住斬

上斜開始

點會賭呢D野 唔好痴線
同走去入FSLY賭解tiktok有咩分別
or 中芯981比人制裁 跟住走去入博人地解禁咩

呢d行業龍頭根本冇得輸

我都係 轉場黎美股呢度

201127 黎

點敢玩咁大 本身個本唔多, 諗住少少咁搵, 好過賭命

慢慢坐 我90蚊都入左100股

faanmgt入面佢算回彈得快

我仲諗住磨多陣 而家一野破上去, 張SC好彩平得快

利申: 想入返, 睇好財報

U 70底, 慢慢坐吳京

就快夠鐘落一棍

VCP 係當個市無方向時，係蒼海搵股

呢D市唔work

ching 點判斷的
新手想學野

呢個post好多勁人
好多野學

想問下依家空倉既人心情如何

冇人賭呢啲
只係有可能姐
半導體呢行冇咩新聞可以成日炒上炒落
長渣一流

財報同股價係唔掛鉤

大市轉燈通常係呢堆帶頭, 再由S/M CAP接棒

跟住就FREE FALL

所以後悔緊

出哂貨梗係空倉

我想睇下個啲琴晚買落 +10000%個啲call

有無人跟左我沽NIO

SOXL = 真股皇

屌你老母 一陣就跌到熔斷架啦 睇你班友開心得幾耐

maxr比人洗倉

玩命系列

TQQQ 倒不如SOXL

美國就黎內戰，都係揸cash穩陣

(跟隊)

新黎架？ 依到3日就叫長hold

呢個市我係大戶點都托啦

成批股變咗做start up , 仲開似唔少vcp

唔等埋班MM信徒咩

你識用時大戶都識用

你睇 BIGC 有幾多人中伏

個d抵佢贏啦

同買Bayern 8:2 Barcelona 波膽咁

1000倍你值得中

NET散水啦...咪高J

之前諗住入又無入到

你cash咪又係美金
long 歐羅沽美元先係正解

Nio其實真係幾正，put定call每日都有得執，係睇信念

依到好多10:30 入 12:00 就出曬了

NET今日帶量升

VCP 我就會逢高減SP

點樣先捉到sq ttd 呢d咁爆既股

突破要高J

睇轉身速度

snap pins回緊

呢個其實佔左你倉幾多%

不太好

本身應該賺多啲

semi-con 潛在bubble 無QQQ 咁大

之前入得太少，好後悔

ipob好彩之前大跌都無走

大戶一早long CNH

同牙糟作對？

你而家買sq se下年一樣咁爆

認同，要轉馬了

VIX VXN始終無反應 去到支持位都無人開put

前一日盤後入, 今日盤前放
你又見過未?

要有信念

當初net落32蚊 fsly爆升個陣都比人喪屌

點解唔係升個時先買，要係做緊底個時買？同埋人地17號財報，你買13號真係想出事架wo

96

新手想問下牛牛 真係有買 但set條件賣出 點解持倉顯示零

求屌醒
青蛙係咪要斬
75.5貨

我反而覺得呢啲市先最好用

唔put補刀？

今日Nio +1.5% 個陣開 溝溝下1000usd 成本...

佔少少咋 唔敢重倉 始終中國有無限$$ bug

搏佢下星期一gap down only 唔會同你留過星期一喇
同埋財報反而會sell in fact

profit有幾多

一話重新點票多咗uncertainty 就即刻跌
咁係咪又要等到投完先升返

NIO put緊 30%倉

我係你3倍 睇黎我玩太大

9 月反彈, 今次反彈
MAGA CAP 跑輸

有少少性趣gun

自己決定啦

nvda又偷偷ath

睇你講30%倉做 中概put

有啲high risk

個莊有裂口就一定補，每日又會做下底，其實暫時黎講，個莊都係想升，至少係財報前都係想升，所以波幅會好大，但你係目前個底買put，我就真係唔多睇好囉，始終中資股，仲要支那電動車龍頭，背後一定有無限資金頂住

戰神波波

泡沫大到不能想像

唔對路會走 risk reward ratio太吸引

其實good strat 嚟唔係講笑

你係咪已經賣曬? 佢會扣埋你手續費先幫你清左條record佢

想學習

3080 邊有貨，想沽佢

中概put 損過手 怕左佢

你知唔知你買緊乜 間公司做緊乜先... 佢爆上20% 同時間你捱唔捱佢跌20%...

契媽鐘意buy the dip
今日應該入左AYX同佢愛股WORK

你賭佢之後好似中芯咁直插地獄

唔係針對港囡轉台過黎既巴打
但係通常呢啲移民潮一出現，冇乜好事會發生

黎多次9月棍就走架啦

俾少少耐性

回番落MA10就夠

轉左2 ,3個月 唔好咁啦

呢棍都係隊唔爆納dee尋日個頂

你覺得大家care 間公司做乜咩

想黎多次
我就唔會再錯過

我進取啲

睇Ma20

清左半倉 有咩好買
有錢就手痕

我覺得弱/正常升市係幾有用
但一到呢啲反彈市/急升市
一定係要買reversal先有得賺

swing trade嘅話
mm套risk management係幾好
不過呢度講止蝕會比人屌

照GUN

A
M
D

SNAP 今日係咁先?

有乜股好入

依d操作唔係維持比率咩？

冧得幾多
Vix又重跌緊
唔通突然跌3,4%咩納指

所以咪次次講早知乜乜...

SEMICON強勢, 好似J得過

納dee一去到-0.01%就比人推番落嚟

同埋而家VIX咁撚低 唔趁而家開call put唔得

決心移民唔返去，放條生路

nio
出煙電池界既未來

上車係咪靠運

認真講句 VIX 26大支持位黎 我唔會而家高J

又係到VWAP入貨?

早知今朝買Tdd call，30倍

唔會 升太多不了 下次請早

堆半導體可以ath未

半倉Nvda+amd 等食糊

好驚接火棒

Amd?

咪係 幾日入齊貨

咪玩啦
你真係睇淡沽QQQ過夜好過啦
呢啲日子真係暴趺都唔會係market hours插

唔上唔落咁想點

其實係個個一入就買港女，之後嫌佢廢就轉美女姐，但d人初初玩唔知咩料咪出曬事，之後冇聲氣，係睇出事個時仲有幾多人留得低姐

連間公司都唔知做咩業務就買
不如馬會賭角球大細會好D

FSLY 又入返, 好似企穩了

玩期算啦

我ib acc approve埋 可能清倉玩期

咁擺埋落星期一，唔差在嗰少少

龍市VCP成功率最高喎 無方向既市先唔用VCP

生存時間=戰鬥力

點j

走咗去玩ACB 豬撚到仆街

可能星期一未開市就比人嚇走晒

200MA 高過 150 MA
150MA 高過 50 MA

AMD破左9月個條下降TREND 其實唔差

期真係毒品黎
玩過返唔到轉頭

就快 earning，巴打覺得 earning 結果會差？

食左舊果d再買過d新既

Only U

係咪調轉左

Avgo 呢

靈車得50億 又黎爆邊？

唔明點解咁多人話要長渣acb唔係賭場嚟㗎咩

無特別 希望佢未來3日縮vol 小跌 咁可以做到cheat trade

自膠

望住就會手痕想開返一兩張

波波睇amd最好？

但有一個夢 不會死 種大麻
無論雨怎麼打 大麻仍是會開花

u發生咩事

唔差 但係risk reward ratio唔高 可以小注90c既
但係個市3頂 穿左頂先再諗

睇你點玩既姐，我夠今日會平曬倉唔留到星期一啦，我玩option既

我都係玩下短
一入就插 輸晒呢兩日贏嗰啲

唔識玩 以後唔掂

可以由上年都今年都生存到既人應該唔多

暴巴出現了

可能財報靚仔？

升咁多，er好大機會出事

仲要係成年先開一次既賭場
寧願賭KODA NKLA仲好過

未出
12號先出

馬雲又飄了

係咪太大注啊我都係10股10股咁撈

希望NVDA ER跌番D先

BABA ALIBABA

仲有XPEV尋日開幕

未見過tlry 300蚊跌到得返幾蚊

盤前要入啦, 盤前唔入
最晏1030岩岩開盤就最後機會了

點都好 唔好NAKE SHORT唔係好似ZM 個條友就唔好

博好似幾年前成行炒起
但成行都係垃圾

係
賭輸咗

今日拉住唔穿三頂又唔隊又想殺options

向下爆

我5，6年前都玩緊港女，今年先轉玩美女，但今年我好彩，3年跌撚曬先入市玩，所以都叫安全，但見到個獲咁樣都認識到美女係點，有個心理準備，同埋心態上都睇得緊d,我既心態好簡單，唔撚死就夠

今晚ACB應該最多$12收
佢地點票點唔曬
Sleepy Joe未有得登基

唔好玩

分分鐘上600

拜登一正式宣布贏應該會爆多轉 爆完好走

馬雲粒春藥終於有效果了

未到ER都600了

AMD YES啦

未來龍頭 10年收牙膏廠皮

之前我都好似你咁賭輸死之後吸取經驗就係賭場唔好太大注
dklm sunw spi

十年龍市

NVDA喎
想跌你買INTC PUT啦

穿左3頂就係

sedg dllm

AMD TSM QCOM 都beat, 成個半導都仲增長緊
你覺得NVDA係會差??

U仔

你買唔買到3080？就係買唔到，所以一定升硬

手痕可以入太陽能正股 應該唔會輸

已有正股
差不多10%

TRUMP：THIS ELECTION IS NOT OVER !!!!

Sq唔係不嬲都咁堅
基本上每個美國人都有用

之後Trump嘢就打官司嫁啦

tan etf黎

又唔好吹到咁大

早兩星期財報就話姐
如果keep住而家既氣氛應該係會ATH

唔好入JKS就得

好撚想開nvda call 想食埋財報

利申: 最大持倉

尋日咪話咗
呢場選舉喺今個月係收唔到科嫁

God bless trump

馬雲飄左一晚冇入 下星期上返310 dump心口

就算比佢多貨，咪又係要食炒價同等貨，今次依獲實好多人換

走U先 呢隻應該仲可以彈出彈入

仲有業績日就到

呢隻衰咩

PLTR 14.7走唔到 一路瀉到14.2 打個和

馬雲少少地上返3舊先討論賣唔賣

所以咁樣突然抽升，又到幻2點，我下星期唔算好睇好架炸

唔洗

莊股 呢隻根本港囡堆故老千股黎
FSLR SEDG完勝佢

ching chong咗兩日，睇完surface state點做嘢後，滿返倉

ta大師們 asml 4頂short sell不？

有咩small cap 依家可以入
隻隻都龍到咁

Call fb

SQ個Cash app好似US App Store download 個量仲多過whatsapp

驚咪入部份20nov call先
Er實升iv 加靚圖 加一向強勢

下禮拜插先再溝

spi書包

Fsly比少少力
想出貨

你show埋volume出黎冇人會short

香港市場咁閪咁多老千，玩條撚咩

利申：玩親港囡都輸，永遠退出香港市場

唔知會唔會去到靠SUPREME COURT決定

Pins香港人普遍都未聽過，但係美國唔差架wo ，同理既姐

美國人係咪少用whatsapp

Zm係咪死撚左

Deep state 概念股仲keep到14蚊

珍
上次400一爆冇回過頭

機會唔細
死人選票呢樣嘢已經有排玩

講真 有啲後悔早幾日揀左做sp無入正股

唉 4字頭既Nvda咁就無左

有得贏先算啦
唔怕變jfk咩

我睇破前頂先諗賣唔賣
離緊有雙十一, blk fri 同xmas (雖然後兩者應該唔太大影響到baba)

講老千同美女比？小巫見大巫啊美女可以仲千好多，人地華爾街玩股票玩左都應該有半個世紀，香港搵咩同人比

港股下星期大機會回吐9988係成分股你話會點

你一講又散水
要睇吓下個禮拜deep state有冇水bump

Yes

少接觸marketing/social media platform既會少人知D
pins呢d 我幾年前讀u個時d lecturer拎佢做case study
當時已經講係個邊好熱門 好受歡迎
未上市前都睇好佢

都係用graphic先會識
但真人唔知佢點賺錢

pins我有用佢抄UI design
正常野啦

2字頭持貨到而家
NVDA半導一哥一定要有信念
半導界半島

好多interior designer同Architect都會用Pins

咁美國人用咩傾計多
係咪snap/ appl 個message

跟

但人地外國算係個普遍d既社交軟件

capa你玩埋UI design?

我都有3xx成本既Nvda
每次大回都入啲
係上次回 我覺得太大倉位 揀左入short put 搏食premium

屌閪

Snap, FB Messenger/IG or 就咁 Apple Text
至少Cal係

9叔你又偷食

TUP好似唔錯

你做front-end果陣都要睇下點擺下位既

short put左下星期pdd
雙11唔會爆掛

買牙

無了 都係layout嚟到就硬食
唔會有空間比我諗
UX UI撚 話哂事

隻farfetch有baba注資有機打入中國巿場，今日爆升一成

馬雲飄了，Er出左滅世
利空出盡做特價

阿里 騰訊 茅台 中國國運股黎
跌得幾多

NIO 成交上到第2...

雙11關美國大盤咩事先就算中概股都唔代表可以完全免疫大市影響架wo

上星期邊個鬧過契媽，同我出嚟

SQ同ROKU

最緊加咗海量U SP

肥到我

飛蛇fatfat

輪椅明顯比人壓價

電動輪椅真係好撚垃圾，磨足兩個月

Tsla幅圖似就快爆邊上去 但volumn無明顯縮細到

NIO:???

你地唔跟隨p兄步伐上條b組ipo, 亂買005 66 823 依d垃圾股票
玩一世都係輸錢

壓左兩個月

日日就係無腦開420 Sc/sp 食錢

你睇番歷史
雙11個期baba都係跌

試試佢,我都買得好遠,離價15%
咁下星期又暴跌15%當我唔好彩囉

我覺得下星期都係整固多,禮拜頭回吐之後又上

佢幅圖想爆好耐

話個倉咁升法，今年做漏做錯咁多big big mistake 都keep 到100% return 同自己算有交代

想知飛蛇點解可以咁勁

我一直都以為佢係無廣告

馬雲公開屌柒中國銀行，己被約談
應該又要交保護費，baba

破頂回調定回調完再破頂

開班啦 跟你搵食

今日唔夠錢，下星期印完繼續

呢到咁多巴打教，同大家學同一堆野

上年年尾先玩淨識msft

冬天唔偷食補下點得

好彩14.3走哂d call

上兩個星期回調足兩個星期喎，呢兩日先啱啱補回，仲回乜鳩

到左前頂 應該袋袋平安

波蛇今日食咁多好西

可唔可以教下me

我係到學，點開班

大家用個批野咪一樣

只不過大家要日日玩

係咩 但見到慢慢每個星期減下咁 個zone又越行越窄 成個三角出左黎 我估等nq突破一齊行

利申入左貨

石仔開示
Msft+Tsm

咁睇唔開

屌女巴放左靈車就日日賺

割左未，蝕緊5蚊

無放啵 情意結股

日日開short side幫補下

其實Tsla都算癲，橫左兩個月 啲premium都好和味

咁遲早都要回嫁啦，傾下幾時回姐

飛巴其實係咪之前同MM派有牙齒印

波巴上次分享咗好多link 好多都好有用

我就係等埋呢下上車 但隻股爆發力唔夠勁 係港女用遠牛當股揸

有冇得睇返

miss左

好似同羊巴相約年尾YTD對屌

隻jks振幅25% 好岩各位新手入去7進7出
反手再反手

其實我係MM fans 黎

只不過見唔少人，跟MM 淨係VCP 又唔獨立思考

Call 302.5 期待突破

今日好似隻隻都爆上去咁

唔係allin佢一隻就得 反正睇好佢下年都爆升 仲keep到高增長 升市點會冇佢份

靜靜哋贏

垃dee係咪想偷偷地轉燈

靈車突破後有volumn跟進先追

SQ又發力

大藍籌你當spce咁屌上屌落

我記得MM唔止VCP

升個時話回，跌個時就問幾時升

我貪心少少 正股入左 call左310 跟九叔搵餐飯食

爆買日之後就根本係start up , 跟住就VCP

正常人唔賭應該爆買日滿倉，等 MM派同algo上車

都唔明點解大家仲要開sqqq送錢比人

sor囉

兒登仔

成日攞料問買唔買得過幾錢入/走好

當MM/algo 派瘋狂買入果陣

我己經賺到笑

新手想賺錢 下年去歐洲
有無推介？

講真，回撚左2星期，依家都唔龍返段時間既話，美女真係一早執柒左啦

SQ 200準備

認真MM 個套搵股係好勁嫁

我偶象黎

Gel多下先

Super triple Qs

我到依家都未識搵d唔熟/未見過既股有冇簡單d既心得可以講解下

好癲

兩個大浪

如果唔係中學畢業少睇書

領悟比人低，呢年應該係發達年

轉燈

隻lu 係咪算獨市生意

Sq 末日call 勁fat

係咪sq+qq

finviz慢慢sort 或者 twitter

侵要反cup了 太陽能唔得了

想請教下想學正股有無邊本書可以介紹下

冇得咁睇既，我自己都後悔幾年前d錢拎去進修同課金，好後悔點解中學時期唔儲返筆錢，如果有儲，今年應該都唔洗做了2015年咁好景都把握唔曬

出面有個post 成堆雞腸， 好多名人書藉,上 youtube search 返D 名, 再睇佢地招式
唔明係隔離同呢到問人

螞蟻一出佢應該可以收皮

正股只係工具
點樣玩先係要學

also se同sq兩兄弟雖然唔關事但兩隻真係一齊升 價位都差不多

唔貪心
出世到而家月供qqq 應該可以退休了

岩岩末日put左
應該穿唔到200

原來我老過qqq 無野了

你講得好有喜感

讀書搵份好工，出去比人J個名都好D

有冇新手睇嘅投資書推薦

想學股票知識
之前有睇過少少書 都唔太應用到

all in

唔該巴打

amd單核都秒10900k intel仲有咩存在價值

唔關事，我中學時期就對股票有興趣，久唔久會睇下股市，同埋會玩下模擬，所以我其實唔應該咁遲出黎做左段時間野先開始入市，玩左段時間港女，仲要今年先轉美女，我依種先叫抵死

份ER必需
推AMD價專用

咪當學多樣野
都係要靠經驗 自己操作先明白
我都係新手 一齊加油
btw 聽講呢度有個石巴都幾勁 可以學下

call NVDA call AMZN

活著真係好好睇

連登有愛, 你睇暴巴 好巴 OT 巴 F 巴 曲巴 波巴 Can 巴

呢批都無私分私分享

唔係升完出黎J下

佢地真係功力深厚

通常不斷學習好學既人，有批好無私

仲要免費

大家話你地仲唔幸福

我自己就覺得好幸福

睇五線譜果位？真係好準

聽左佢講QQQ等RSI <50 先入市唔駛輸錢

琴日冇放到1120 AMZN call, 一開市見到冇左50% profit差啲想斬

其實用過就知，amd幾勁幾勁都好，都唔夠intel穩定，目前係有唔少問題存在，要完全超越intel都應該要5年後，假設5年後intel都仲係咁on9

果個好似非洲好出名
同百米飛人一樣齊名

都等緊你教我

余華寫啲傷痕文學真係好撚正，中學個陣閱讀報告係睇呢本，好撚深刻

想入SQ 但好高啊
早知之前坐多排

200

石仔有無放msft？

200.1

自己操盤，不如一炮過voo/qqq/arkk
再扑暈自己半年，個利潤應該高過九成日日出出入入嘅賭仔

150特價又唔入

我一直懷疑緊石兄個倉買唔買得起msft

10代intel 14nm打 zen3 amd 7nm

下年zen4 amd玩tsm 5nm

intel出唔到10nm ,隔3代打，仲有無牙膏擠

等下星期一回調入

diu, 我攬住隻U 仔算

馬雲又飄了 夠了stop冇貨

屌你 笑鳩埋我

人地買左10股

尋晚先175又唔入

佢SP MSFT

nvda上600

Unity升破頂
呢幾日掛住炒車股都唔記得左呢隻我睇好既正股
話哂鐘意打機既我本身都知佢有潛

U又黎料

無難度啦屌

今晚就ath

APPS快手上埋45俾我食糊

三隻撐全倉

難分真假

之前仲有位巴打係玩buttterfly options 個類高手唔記得咩名
長處
F 巴 : 係睇options 異動
OT巴 : 係做theta gang ( Short put 組合型系 )
波巴: 短炒 long side 系
台巴: 股票版塊流向系
曲巴: 價值長倉系
Con 巴 : 組合options系
好巴: 萬能系

沖涼緊都要比你地bully

得一股U 當watchlist咗

2萬幾鎂喎

佢broker俾佢開咩？

好想加倉

屌啦，依家連郡揀得既股多數都係升，係升多定升少，堅持返自己買左既股啦，蘋果依兩日都識升呀

擇哂名

好似打機咁 可唔可以出埋人物卡片圖

飛巴: 系

初代option大佬是咪 小賀？

痴線今日真係回都唔回

仲有
暴巴: 宏觀商股債匯 correlation操作系

覺得自己好似玩緊 hunter x hunter 咁

當年amd由i3默頻秒推土機全線，3年到依家5600x秒10900k真係好撚勁

石仔應該係1/1衝鋒

我琴日放左 今日再入返

溜左石巴

美股守門員：忘兄

開市咪回撚左囉

投名狀多數仆街

希望淡友唔好再玩sqqq
真係會輸死

sqqq過weekend

咁都轉燈我認命
唉 屌

佢自稱SP咋
佢仲SP埋SLV 23.5, premium 0.22 x 1

一直好想知佢個倉有幾大

飛巴一野寫晒咁多位落死亡筆記

我記等個次有條木咀抄全post人名

之後就9月棍

唔計arkk, 另外2隻應該每年平均9-10%左右，其實好過好多老手

今日gun左班大佬中出左隻snap汁左120鎂好開心

係

小賀係 options天王
佢係options 天書系

佢會set 盤訓覺,

options hits 哂兩邊食糊

佢係我偶象中偶象，不過佢個系本身要天份高
我中學畢業唔會操作到

飛巴點睇石巴

中學睇正我mind fuck左
心諗會唔會慘到咁

投名狀

冇人輸錢，咁錢從何來（短線）

絲黎 仲要手 字幾靚

係勁，個勢仲越黎越好，我今年年頭換機都換左3700X,但現實係比我既感覺其實比我I5 4460既穩定性仲唔夠，我I5 4460用5年都未試過開過個機箱去檢查有咩問題，但amd我粒U一買返黎唔夠一星期就死左，打機仲因為粒U既電量問題，有時候突然變到勁慢勁lag

咪七千幾usd
早排好似又食左棍

石巴 同忘巴係新手殺手系

5700xt苦主，佢d driver半年先好d

我哋贏緊嗰啲錢都係止蝕友嘅屍體嚟

諗緊走唔走啲SQQQ好，走咗就好撚傷

唉 個次俾佢雷到個倉-30% 哭𠹌左

好後悔睇淡sq

長渣SQQQ不嬲自殺

每次NIO一彈上我就想加put

星期六日似有大事 星期一會唔會仆直

發覺AMZN佔個倉太重, 係時候take profit玩其他

SP SLV (應該平左）+ 10股MSFT only

中完棍應該得返六千幾

一律建議沽空

一隻股唔好佔太重
分散投資先係王道

始終intel同amd既腳個計算唔一樣，當amd講7mm可能都只係同intel既10mm差唔多，但穩定性唔夠intel玩高hz咁好

拿講明先，我9月底5x開始吹奏隻太陽能
不過大家唔俾面，仲要加put put爆我

SNAP一棍

石仔比足面

認真我頭先講個批人肯組織間投資公司

用長處互補盲點

會好L勁

佢真係勁 個陣3/4月 睇佢玩得幾輕鬆

日日執錢 出神入化

都仲有6k俾佢食中多幾次棍

我又覺得佢升左佔得多又無問題喎

仲玩緊SNAP? 散左水了

唔走可能仲傷

我大tan頂左p sir 76.5 封頂，石仔77蚊short call

小賀玩兩邊仲要中哂
好似中華賭俠古天樂咁款

做淡真係慘過做雞

56 入左

石巴係汁格系 永遠都贏

地獄mode

呢個市 只要識兩隻英文字 buy call
加識得數一至十 已經有錢賺
唐氏都識玩

amzn

好耐冇見既來吧特大災難

應該八月尾 ?
我第一注八月尾56入
無記錯應該係聽你講

睇你個名就知好快會點

係咪啟示黎

來吧特大災難

想問吓大家用咩APPS睇美股？

月頭大跌 回來鳩叫

儲定uvxy

Sq

經歷過3月個棍滅世，死左無數全call put少年股神，係我命硬仲可以係到

買下買下連埋正股成40%倉
而家放左啲留下星期睇下點用, 或者可能拎出離, 有啲想讀個second degree, 但畢業時都30頭了

連群氣氛好好
係時候入uvxy

講真，好似nio咁，由星期二每日都買option,買到今日都真係幾倍咁上回左2星期都叫有返d甜頭

落少少ROKU put 搏pullback

下星期我估都會回一波 但今日到期d option要殺左先

MM要死守200唔係比人call到破產

識CALL VIX 輸極有譜

投機最好 全港靠賭

契G好唔掂 陰公

由今朝早要撈 變到唔洗再撈

望下vix, 望下d人名
等新少年股神入黎貼option先講

屌你老母

屌 要完了

我日日貼倉

個市爆得未

MM破產之後
我地連郡可以收佢做徒弟 授人以漁

你個名我見過，唔計

由今朝要撈 變番工帶撈

225 股 再跌再加

連郡必勝法，買麵麵對家

屌 唔好係咁燈啦
一陣又引哂D全倉股神出黎 危險警號

原來係咁玩

引到就uvxy

幾個月都鳩叫NIO
唔知幾時爆

呢個時間加埋呢堆人名應該冇乜事

17號一定爆

下禮拜啦 我put柒左佢同小鵬

賀巴 應該呢年發咗達, 連上黎吹水都唔上

happy 人生

日日渡假中

搞到有d想貼倉

好似未見過佢同喵絲上黎了

好似係財經台其他po見過佢
呢個月定上個月

面神已經燈死我隻螞蟻
搞到我淪落到買馬雲

俾條生路行下好無

掛緊d put

石仔如果冇penis sell而家MSFT賺8鎂了

呢堆人名好似數碼暴龍咁

遇怪魔我即刻變大個

無巴開新公司嘛
佢都好忙

FDA advisory panel convenes to discuss whether Biogen Alzheimer's drug should be approved

發咗

星一都仲仆?

懷疑緊係班大陸佬派派下唔夠貨
吸幾日再拉過

輪椅無希望

敗登有救

vix跌到咁
美國係咪無哂事

AYX call anyone?

屌你老母升撚夠未

最後煙火，泡沬大到不能想像

無上SQ 車 好彩U都爭氣

未，賭少陣啦

諗起早幾日有班TA撚係咁話SQ大圓頂

Runoff Senate elections in Georgia could determine balance of the Senate

啱啱諗住放埋SE咋call, 個B A spread闊過閪隧

頭號大倉U

螞蟻上個日，岩岩美股大升50%不是夢
我個十手4萬貨，倒輸380蚊息

馬雲唔飄咪好地地

落番150果日點解我會無入

準備120 了

NET 等批短炒拉回 ,做一批SP 先再入

收市後係咪有好多財報?

屌都啱 一陣妹到FSLY咁就on9

adsk free money SP

TQQQ 3倍速翻身

好撚眼訓呀，點頂呀，但我玩緊option，又唔想過到星期一

我張130 put都唔走住

你個名

NET 拉返落6字頭好無

仲有咩股係穩賺不賠 small n mid cap

唔小心又開左好多put

唔飄點有280 BABA

Nio put

係咪要減貨

真係冇人留意MAXR？

今晚應該冇乜特別，準備過一個刺激嘅weekend

無論點，weekend都會平倉

mark低了遲下撈底

PLTR
CARR
UBER

下星期大奇蹟日

靜啦

抄底先

Maxr比空軍洗劫
Penis sell

好似有事即將發生

好眼訓，但VIX開始郁

納dee 玩燈制

What???

飛巴都未郁，可以有咩大事發生大盤又冇野

張圖令我諗起FSLY

有，縮左一舊

set咗價，訓教

GOOG巴早D講過開SP

長升咩幻2點跌一跌都好合理既

d支持位又係廢到

OT狗巴

一晚推爆三個post

算少 溶斷夜一晚5~6個

無硬返兩三日都唔好掂

MAXR而加入好唔好

今日趺左嫁啦